可唔可以比一班玩實社會既失敗者安落死？

完全冇生存意義

現實*
失敗到打錯字

安樂死 你都係去...

你地死，咩人做奴隸？
無可能有。
自己上ifc 。

怕痛
諗緊不如燒碳

希望下世投胎做靚女or有錢仔

我中文拎u,有怪莫怪

點樣實行